有冇投資啲失敗者 或者新手損手離場既分享

正所謂一將功成萬骨枯
但係網上淨係好似好多成功者故事冇咩失敗者故事
有冇人可以分享下
投資 股票 做生意失敗故事都好奇呀

去哂IFC啦仲分咩享

蝕左咁ON9仲會出黎同你講咩

早排有個一格牛熊日日貼賺蝕

新手損手離場我諗正常同佔大多數
個個去哂ifc咩
好正常情況

輸哂未打工再儲過

唔係下下話去IFC
只係唔同你講姐 只會係朝早打上去問沈大師幾時可以返家鄉

有咩係度講啦

早排玩新股賺左千幾
上星期熊仔又賺幾百

然後一個冇止賺倒蝕翻成千
新股欣融又坐到跌700
然後高J 左日清又坐緊，帳面又係蝕幾百

然後聽日早市入兩隻熊仔繼續努力

利申：學生

同你一樣買新股賺千幾
然後都係蝕錢多

玩左3個月牛熊 賺過上8萬幾 之後賺下蝕下咁而家得返8千profit

呢幾個月啲新股唔錯架，基本上認購成功都袋幾舊，但其他輸翻曬

千祈唔好玩牛熊 唔好買仙股 只買大股 蝕極有個譜

Thx 我去google下先

唔好拎人電話玩啦

前幾星期第一次買股票，正股。
前2日走左，蝕左5千幾。
止蝕左算，仲跌緊...

好多年前第一次買股
咩都唔識聽人講匯豐冇得輸仲要年年派4次錢
就係118定128入左一手
屌你老母入完就開始跌
後尾等錢洗交學費
跌到8字頭個時走左
後尾睇佢一路跌到隻財演臭雞喊